美股認真討論區 DCCXXIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

8點半又黎料
大家捉緊未

bull trap confirmed

swks 應該幾好炒 131 -138 成日係呢段咁來回

fed講完野喇？

10.8入左5粒oxy 留名做高J苦主

ray巴 跟小西巴自己做下research睇下咩類型股票可以SH 當然都要睇你自己接受到h幾耐 真係決定sh就唔好理短期波幅 睇少d連登post 因為呢度既人跌1%就好似跌100%咁

逃生門正在關上

我SH SQQQ

好似插緊

呢個市一係轉身極快 一係SH到底

點解今日好似推得好快

一定要夠力水啊

因為暴巴team多左個新人

買U未

盤前清左倉 而家係咪入貨機會？

Thx手頭上個堆應該唔會破產嘅
不過升都要好耐 已經盡量保持心態
明明應承咗自己今日唔好睇個市

隔離啲人又嘈sh定止蝕

今晚最好睇AV

支牛依2張圖真？

Tsla comment section

真掛

又救市？

跟自己節奏

10點先又迫又推又射比班senate
咁快？

呀媽爽啲好消息多到

f巴

大家唔好 Gel 頭

大家都安心訓咗？

屌喇星又印銀紙

唔得

止蝕要好多心機mon市
sh 咁嘅環境又好緊張
好難揀

一唔印就跌點可以唔印

Stay cautious，大選前一定幫個市打針但幾時傾掂同比幾錢就

欣直巴

不推文

其實係入埸位問題，當你係一隻股升左多過10％都仲追入去緊係易出事

咩PO

隊番枝煙再講啦

救完市回本就走人

如果早3月跌完4-5月加返倉唔會入肉。

如果係8月尾先入，9月頭一個星期中果2棍就要做

問題係幾時通過，印一早講左

日日都fade out

好淡都好難玩

用支牛真係無計
同用sofi玩無分別

大家都開心過當打和啦 super

酒阿

ok 輸少當贏

玩股唔玩市

有無個淡淡同SH雙贏方案

今日個倉波幅高低6%呢啲市先好玩

已經慣左訓430-700

Feel到個人轉數慢左 會唔會早死

連登選擇直接玩妖股

容易 hit stop loss 左

要早d訓 如果唔係會猝死

SH arkk

又用學費交美股學費
新手本少係咪應該離場等大選完先再入
一瞓醒全部升返曬 明明盤前諗住成功止蝕

唔輸錢先係世界冠軍

所以好多人玩賭場

真 可能真係要大選後先有 easy money

刺激 同p巴玩option一樣

10月已經準備好輸唒

自己舒服就得
有啲人正股係手過夜都無教好訓
有啲人take profit錢袋落袋先安心
有啲人點跌都有信念
有啲人鍾意賭
做好風險管理！
孖展有機會輸身家！
建倉要小注入手

捨難取易有意思咩
精英班學費係貴啲架啦
我要拎獎學金！！！

你 10月唔落場咪得

薛巴全倉都係做trade?

今朝得番半倉生還

i mean你會唔會跌市買少少靚野坐
集invest同trade於一身

美國時間

我全權控制既錢唔會

其實都應該好難

左右互搏

有無一隻trade過既股到宜家仲free roll緊？

收工

呢2個月都會係政治市，trade轉身唔夠快好易奶野

又彈

練得成就

好似上次p巴左右互搏option

冇 好少 hold 多過 2個月
但下一次 uptrend 可能試下 hold 耐d

其實有冇可能 我都諗緊 左手做長倉QQQ 右手做短倉 forecast到有回調就全倉縮scale 低位未有setup又可以撈QQQ

你估你老頑童

你要好忍得

多謝巴打
最緊要個風格唔好三心兩意
次次都係糾結同幾頭唔到岸先輸好多

短倉???

對待美股就像對待美胸一樣
溫柔慢慢撫摸掌握在手
人生最快樂就係摸完唔捨得放手

一個人唔會做到

短線操作#

暴巴team就ok

你買股票係為左平均回報定超級績效先

我試下 左右互搏的第一天 買了少少arkk

Set d rules 囉
愈少操作愈好
唔好心急又唔好貪心又唔好衝動
決定咗就做

好多時d人揸到變左 A cup 都唔放手就死得啦

有無人轉做空軍

一揸就G級咪得
年紀大無保養
開始縮先放手

我一直以為好多人都會分開黎玩
我有個FT, IB acc
FT 長坐ETF, TSLA 已經成個月冇開黎睇 應該仲有賺
IB 就拎黎賭

你有道理
好似忘了初心
我其實最想係用超級績效做大個本
再拎平均回報

你搵到先講

賭場就超級超級績效 不過轉頭就會輸唒

唔係出左風話救市咩，咁博

賭聽日最後一跌

我唔係鳩賭 所有既入場因素都係跟criteria scan出黎的 問下薛巴

我信只要肯交學費人人都可以拎獎學金

邊隻先，好似得zm有睇頭

收市chok 返落去
聽晚gap up 好唔好

撚狗市撚到頭都爆

ba好似唔錯

應該都有d巴打係
我屋企個個長倉好小出（老婆管），都係買下ETF同債加d日常用到既產品既股。主要係出一次就要比30% capital gain

短倉就自己玩，玩具錢本唔大所以無乜所謂

雖然 ARKK 今年係好勁，但其實佢 2018 4月到 2020 4月都係冇郁過 佢都係會跟市走

咪搞我ba bb

望住隻rkt真係頭都痛要升返50%先返到家鄉

發育緊呢？
建構性轉型呢？

一早斬左

山頂？

呢d 時候先收工 肚餓好難搞

煮野食

果果心情好返啲嘛？

33蚊唔記得邊晚有巴打吹到好恆
水左好幾個巴打搭沈船

番咩收呢d 鐘數

賭ER嘛好似
話內部員工

隻野唔差
係個莊太閪

唔係妖又無乜野既

真
但好似個位巴打有賺轉身走左
好多巴打屌佢

開始freefall

睇返個倉由正變負全部都係衰衝動守唔到啲rules
巴打如果SH嘅股票跌好多會點捱同說服自己

斬估撚到

好d 啦
輸輸下就無事
係尋晚果棍太大力
打到個人灰左

wallstreet睇住連登黎做
瞓晒? DUMP IT

跌就大大力 升就雞碎

契媽又半夜漏尿

果果加油 訓先 交個場俾你

ES已經去到6月9個頂頂做support

去睇下有無三文治先

你飲酒先la 屌

繼續坐下算，反正跌多兩蚊都發行價

有印銀紙?

呢個quarter全都是泡沫

Del app

all in 契媽 del app半年再睇

支持
但我無錢

果果個倉家下點 好耐冇UPDATE過你

果次舊經濟全滅啲錢轉晒黎炒垃dee

今次係FAANG去泡沫 基金佬主導跌市

問下自己當初點解買？
睇下間公司係咪出咗問題？
同埋唔好比周遭氣氛影響自己
實有好友淡友 兩邊都聽下無壞
但情緒唔好太大波動 好影響決定

個倉返返 五月熔完 輸到仆街果d 位
再跌 d 錢就再少過之前

上少d連燈

辛苦晒

過海ar

唔夠力水

人大左 就想搵多d 錢
投唔投資 都要腳踏實地

依個真
我係股票市場明白左本真係好重要

CDC Director Redfield says a COVID-19 vaccine will likely not be widely available until summer or fall 2021, according to NBC

政治市

果果無加啦
之前超重倉 跌到半死

Tech go up

支牛呢舊野好似幾得意差1000分

可以allin

有排chok

舊經又要落地獄

捱捱下慣

好邪

舊經濟希望疫苗play留番下年玩

President Trump Delivers Remarks on the America First Healthcare Plan

個市跌咁多， 英磅可唔可以跌返咁多

熔斷3寶

好想翻工

聽晚d 人又搵野炒

食你錢牛牛

今日新手暴巴先話買舊經

會唔會再無舊經濟了

實搵到既

精精神神

聽日又有賭場開門 唔知又死幾多人

應該要出返個熊熊角色比d淡友

俾暴巴team其他人知 一定係咁打佢pat pat

左撚右撚

暴巴團隊請左人？

guinea pig

比暴絲打

轉燈啦

舊經狗也不要

撚到

轉撚埋燈 屌

日日都係好友審判日

今日個暴巴好明顯唔同左 係咁留言覆post+問問題 俾人篤穿左就用圖覆扮暴巴a

wow 納dee 岩岩一下轉燈？

又準備掉貨

即插

all in sqqq

唉 好撚攰

今日壞server應該都係賠返呢舊嘢俾人就算
屌佢老母壞完之後，今日變咗冇賺過兼蝕佣俾佢
好撚過去搶

3點半先熔斷 玩死哂亞洲時區

石仔準備起身操作

用黎支牛就要預左 就好似sofi溶斷/ib間歇性失靈

所以而家個市盤中係點都唔撚信

唔怪得疫苗股大跌

聽日番七點都望實個市

有兩個鐘訓

聽曰係星期五 你估有幾多人會留貨過weekend

保重身體

契媽過monthend

屋企有

sofi壞都係20分鐘左右好返
支牛一嘢壞4粒鐘，屌佢老母

補品

係咪暴巴條女黎

唔撚係掛要坐半了

揸住堆put難捱到，忍唔住止蝕左少少

加隻蛋啦，多d 飽肚感

啲股跟升唔跟跌
好少見

過幾日問下暴巴

股票真攰

食多少少啦

契媽已第一時間跟進大跌

唔會呀暴巴係到有講過佢call g wor

3叔D AAPL PUT係咪有救佢D信徒唔知點

自己打

整好都唔俾出

琴日買既而家都仲要輸

有女都call得，諗起今日依度其中一位巴打

蘋果特賣場

肯定有得打但窮人含撚

無理由比條女知掛 係到講wor share acc 比條女咁激?

熊confirmed?

好撚肚餓下午1點食左餐飯，9點飲左鑵啤酒當第二餐 唔知要節食到幾時

條女點CHECK佢講咩 一日留咁多言 燈下黑

你睇下上個定前一個post既圖

我個倉同MAX個陣仲差7%

吓 乜有人唔知架咩
一早講過下年年頭唔會有疫苗
轉個講法講多次就當news？

屋企原來有麵包

翻m記賺仲多
仲要冇咁辛苦

一直輸緊本

奶油多

Widely available vs available

係安全性唔俾佢咁趕出定咩？

即市 邊到news update啲

BTW好耐冇見TSLA D CALL低過100IV

香港專家都講明唔會咁快

好彩你post
我包湯唔記得飲

twitter

Donald Trump 搞鳩 CDC, NIH, 狂減 research funding
難得連燈仔咁支持佢

識好多女去過夜總會玩

Widely呢啲字好subjective
45%人有得打 係wide 定唔wide 呢？

唔wide，expectation係想打就有得打

麵包ok

1. 未測試完安全性
2. 未證實到有用

成個禮拜之前嘅news關依家咩事

信侵侵 唔驚！！

仆街，支牛似乎未壞完
好在AAPL仆街極有限

無追post
聽到都知出曬事

睇侵侵多有咩apps break news 跟市啲

猿總收day low

7% 都ok la

暴巴一次叫三件G喎, 仲壞過凱婷

有d咁既事，自膠 岩岩先睇到

你唔會快過algo 所以唔跟新聞/消息買賣

正

有希望啦！！
只要係available 都夠爆升了

波巴你d otm put

2萬個sample入面有1個人出問題就要再整過
個疫苗出世時間係好難預，除非好似俄佬咁直接用大貨試

會係咩先兆？

正式宣布 聽日淡友可以gel頭

太貴
short 都short 唔到多

天氣唔夠凍
秋冬飲一流

冇
好少見姐

今日一開市入左兩張ITM 9/25put 300%

所以凍天去日本食杯麵係特別好食
買返黎hk 都無果個味道

好想瀨波巴鞋底

納dee 點撚樣呀

撚撚撚撚撚撚撚撚撚撚撚狗大法

又升又跌

我代表人類投降啦
人類願意放棄研究疫苗+放棄中國13億人生命
換取你Chinese virus停止感染中國外嘅人類
Deal 唔 deal？

好事定壞事?
A. D人睇無得升
B.大芋終於做低左個IV, 係時候入call + short squeeze

幾分鐘 諗住收割張put 都要輸番d

墨巴都有玩股票

福音黎wor 大佬

明明唔係trader 又唔會點操作 成日忍唔撚mon市 屌 係咪新玩股票嘅人都係咁？

當世界冇咗支那
應該會和平好多

因為未坐到有穩定profit 連食大棍都唔傷
加上宜家波幅大 正常嘅

你太在意舊錢

緊張啲錢好正常

我哋係同病相連定你曾經感同身受

真，當你唔當錢係錢既時候就會唔同晒

明明Bitcoin 夠錢我可以唔點理 跌咗50%都無理過
反而股市成撚日都mon住

我係蝕緊入肉

Me too

調整下心態

我輸咗5皮嘢港紙

就算有PROFIT都係難坐架

呢個市都係觀望下先

我個諗法係：我而家先嗰2X歲，錢冇咗可以再搵返，但有啲諗法如果唔做就之後都冇得做
就好放心咁去了

你舊錢係咪好等使？唔係既話你當係買定期，咁就唔會諗咁多。

又撚

唔係

你個倉唔郁坐到3X歲果陣 已經唔知幾多倍啦
你係FOMO 怕最後結果賺少左姐

本身掛咗單應該78蚊買到U
爛閪支牛壞機搞到而家起飛咗買唔返

U 入唔夠

IPO 股成日上上落落
唔需要 FOMO

adobe 有古怪 唔係點上落

有無買左波音既手足，市值仲低過RTX

睇黎大選前都係休息下好d

佢試過 $200+

Young man, there's an urge to penis sell
I said, young man, delete app and sleep
I said, young man, 'cause you're strong holding.
There's no need to be unhappy.

cost 好似無乜力 係咪己經散水

Strong Hold Cash

豬死了

仲低過ZM先慘ZM多佢成50%

有profit 坐到變無profit 好難捱

高山巴你好似都玩咗好耐 都未番番本？

返左本但個市太chok太撚狗，我又太進取去向上溝貨，成日隊爆孖展

無乜得賺

感同身受

金好難玩

孖展真係好難玩

咁大波都係睇定o的先入

睇IB個報告
我有一半倉係科技股
算唔算太集中？

尋晚減緊D磅
跟住一覺瞓天光

其實點解上左市都仲要用限價單落盤
我有D唔明白

佢呢個模式上市有咩特別？

我全倉科技，睇你訓唔訓到覺

同我地打機未得

琴晚又刷到錢啦

Of course la

今晚休息下，星期一繼續

Portfolio Total Return : -4.55%

撚狗市呀 撚狗市呀

綠燈已經滿足

tsla 又差啲400, 之後又落返少少好似同樣劇本見過唔之一次

龍gel

之後係咪千升

美股唔知買乜

今個星期綠燈

契媽都係繼續買tsla

點會次次升
三次一定狼來了去60

做咩會升咖

Tsla岩岩好ma60彈

琴日開市冧嗰下入咗啲契媽
納dee幾時穿10000

9月2號已經叫人put,今日已經25號

升返無事了

琴晚加左張xlk put
買個保險 訓得好啲

你d put點

價投sqqq 28蚊點輸

差aapl同nvda未返家鄉

絲打咩價

d spi少年股神點，刺唔刺激

撈底機會

120 509

你又唔落注

咁都唔算好高

信念

這位「女股神」顛覆股神巴菲特神主牌 在5個月內讓旗下基金淨值翻倍

靠著重押特斯拉大賺，凱薩琳．伍德的投資清單，頓時成為投資人爭相研究的發財祕笈，強大的威力甚至可能摧毀「價值投資」的神主牌。

今年4月股市寒風凜凜，《今周刊》推出〈電動車熱浪來了！〉封面專題，其中乾隆來專文探討「馬斯克喊特斯拉市值5000億美元」，特別點名最支持馬斯克的方舟投資（ARK Invest）執行長凱薩琳．伍德（Catherine Wood）。

凱薩琳在今年2月5日公布令人震驚的研究報告，認為特斯拉在2024年預期每股7000美元（去年12月底收盤418.2美元），保守估計1500美元、中位數估算2700美元、樂觀估計更可衝至1萬5000美元。凱薩琳認為，2019年營業額245.8億美元的特斯拉，到了2024年，將成為年營收2千億美元、銷量3百萬輛的霸主。

神準預估特斯拉目標價

凱薩琳年初的研究報告，當時讓一般投資大眾瞠目結舌，如今看來神準！她的「保守估計」每股1500美元在7月初就已突破。特斯拉股價在8月31日一股分拆為五股，分拆前一度來到每股2318.49美元歷史天價，凱薩琳的方舟投資旗艦基金ARKK等主動型指數基金重押特斯拉，短短5個月基金淨值翻倍，她名利雙收，被財經媒體戴上「女股神」的后冠。

「女股神」名號當然需要反覆驗證，而且明顯是衝著「股神巴菲特」而來，挑戰巴菲特，膽識要超強，八字得夠硬。

凱薩琳今年64歲，從1977年就讀南加大經濟系時就擔任資本集團研究員起算，已累積43年投資經驗。她的經歷很簡單、透明，在投資基金Jennison Associates18年，從研究員一直做到首席經濟師、基金經理人；1998年到2001年的千禧年泡沫時期，凱薩琳跳槽對沖基金Tupelo Capital Services。

規模不及波克夏 卻具殺傷力

網路泡沫破滅後，她擔任跨國資產管理公司聯博的投資長12年，2014年自立門戶，高舉「破壞式創新」的旗幟，創設方舟投資。

以管理資產規模來看，凱薩琳的方舟投資與巴菲特的波克夏完全不在同一等級，波克夏股票與現金加總超過5千億美元，而凱薩琳的旗艦ETF基金ARKK，公司官網公布的6月底淨資產是48億美元，即使歷經7、8月特斯拉暴漲，9月18日的基金淨值約85億美元。

方舟投資總共有五支投資主軸不同的主動型ETF、兩支被動型ETF。除了旗艦ARKK，鎖定「未來網路世界」的雲計算、大數據、電商基金ARKW略低於25億美元（以下均為9月18日收盤數值）；鎖定「生物科技股」的ARKG淨值約21億美元；以「自動駕駛與機器人」為投資主題的ARKQ，淨值在過去2個月幾乎翻倍，卻只有6億美元；以「金融科技」為投資主軸的ARKF約6億美元；兩支被動型ETF為以3D列印為主軸的PRNT、專注在以色列新創科技公司的IZRL，加總淨值不到1億美元。

換言之，即使押寶1年暴漲8倍的大樂透股特斯拉，方舟投資管理的資產規模仍不到150億美元，這對才成立第7年的資產管理公司來說，是不得了的成就，但要用「規模」來挑戰股神巴菲特地位，凱薩琳還有很長的路要走。

但絕不能因規模而小看方舟投資的殺傷力，凱薩琳最令人矚目的，是將「破壞式創新」、「長期投資」與「上市股票」連結的投資理念。方舟投資官網首頁寫著「我們堅持破壞式創新投資」（We Invest Solely In Disruptive Innovation）、「幫助在上市股票尋找長期收益的投資者」（For investors seeking long-term growth in the public markets）。

過去在破壞式創新的領域，主角是新創公司與私募基金，追求短期倍數增長；但是凱薩琳認為，破壞式創新已經成為人類經濟活動的主軸，像亞馬遜、特斯拉，藉由不斷引進顛覆性的創新商業模型，改變人類經濟架構，因此投資界也必須產生像ARKK這樣的破壞式創新基金，她要顛覆傳統投資哲學，也包括一生謹守「價值投資」的老股神巴菲特。

石仔琴日咪買左tsm 75/76 sp spread囉

契媽

連郡求其一個trader d炒贏cathie wood

連TSLA都番左

啱咖啦，入定啲神仙水

個個講到輸身家要針

食左三個星期屎，係咪終於到我地龍龍發威喇

吹大左 連郡個個末日期權一晚已經幾千%

畢老林寫啲嘢好啱我呢啲新手睇

諗下好啦

打波都有跟隊啦，做咩霸住個場

119蘋果等回家

心臟頂唔住，唔敢再入tsla
買契媽算

契媽又接tesla火棒

契媽可否不要老 伴我長高

幾時有大師作首歌比老母

今日交番個場比淡友

返左啦

跌900升100

doing nothing也是一種決定，而且是最佳決定<-exact7ly!
所以有啲人話buy and hold就唔使Mon市，其實唔係
我觀察緊每一樣野，一有機會就會出手
我唔做嘢，唔撳掣，唔加唔減，係我嘅決定嚟㗎
咁唔通長倉嘅fund manager唔會日日睇住個市咩

應用係港股好似唔得喎

Mon市執平貨
例如TSLA

記住好股票係冇頂㗎！
當佢一返到家鄉嘅時候，一定會遇到阻力
因為有好多傻散會放貨，千祈唔好懷疑隻股票嘅能力！
佢一定會再上高峰

個三叔原來買完AAPL put反手買AAPL call賺幾百美金

咁大把

10月先交場得唔得啊

情有可原，點估到一開市麵仔會無端端殺出黎

賭仔睇完就算啦 all in options 本身已經唔適合普通人玩

知道小西巴

同圖爺班撚屌一撚樣

愈賺愈少

留意到佢好似越賺越少$

等緊爛果返家鄉

正想講

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1247.19 , -1.69 , -0.14 %
連登支概指數 : 1088.42 , -7.00 , -0.64 %
連登光時指數 : 940.33 , -10.70 , -1.13 %
連登舊經濟指數 : 1032.35 , -4.99 , -0.48 %
連登奢侈品指數 : 1073.43 , -4.12 , -0.38 %
SPY : 323.5 , 0.86 , 0.27 %
QQQ : 265.39 , 1.23 , 0.47 %
VT : 78.44 , 0.04 , 0.05 %
BRK.B : 208.72 , -0.89 , -0.42 %
ARKK : 87.9 , -0.05 , -0.06 %

仲諗住琴晚插多輪入貨

港股又冇成長型又冇價值型點玩
全部都莊股妖股
最似樣得個HKTVMALL

俾麵神暴力救市

開始懷疑之前條友係咪改圖
贏幾百蚊都貼出黎

陪我講 陪我講出電車股價何以坎坷
誰怕講 誰會可悲得過鳩坐爛果

無法可修飾的Catherine wood
帶出arkk永遠在背後
縱不Strong hold始終關注
不懂珍惜太內咎

真
咁少$貼出嚟引到咩人join
啲人應該會嫌少

高汁 3/10

我下一個要學嘅係
唔好一出糧入錢就立即入
6月玩到依加全部動作都係過早

意境：10/10

填詞：10/10

入左錢先
但提自己唔洗即刻買貨

Exact7ly

唔知呢度有冇人抽中左舊雲等開市

拜消費者在疫情之下的囤積潮之賜，好市多 (COST-US) 上季同店銷售以 2000 年來最快速度成長，全年淨利史上首度站上 40 億美元整數關卡，盤後股價卻不漲反跌。

2020 年度 Q4(8 月 30 日止) 財報關鍵數字
EPS 3.13 美元 vs. 2.8 美元 (FactSet 預期)
淨利 13.9 億美元
淨營收 522.8 億美元 vs. 521 億美元美元 (FactSet 預期)
同店銷售年增 11.4%
電商銷售成長 90.6%
好市多上季淨營收年增 12.5% 至 534 億美元，為將近三年來最大增幅。同店銷售增加 11.4%，為 FactSet 從 2000 年有紀錄以來最大增幅，而且是前季增幅的兩倍有餘。

好市多在本月初公布強勁的 8 月業績之後，市場對該公司的營收預期便不斷升溫。8 月電商營收暴增 101%，淨營收也攀升 15%。

上季淨利報 13.9 億美元 (每股盈餘 3.13 美元)，高於去年同期的 10.97 億美元 (每股盈餘 2.47 美元)。但上季因疫情為員工加薪和增加的衛生支出，衍生 2.81 億美元稅前費用，相關提前支付 15 億美元債務也衍生 8400 萬美元稅前費用。

好市多營收已經維持好幾個月的強勁成長，反映消費者在習慣戴口罩入店購物的同時，仍持續採購商品做好長期抗戰準備。

好市多財務長 Richard Galanti 在電話會議中說：「人們減少旅遊、搭機和外食費用之後，似乎把一部分開銷轉移到其他領域，例如修整草坪花園、添購家具、運動器材和廚具，以及更換床墊等。」

2020 全年度財報關鍵數字
淨利 40 億美元
淨營收 1632 億美元
好市多 2020 全年度的同店銷售增加 9.2%，是 2004 年至今最大成長幅度。

Raymond James 分析師表示：「好市多各種類商品的營收持續成長，強化了我們對好市多商業模式的看法，會員制無疑是當今零售業艱困環境下最具吸引力的模式」。該公司對好市多股票評級維持在優於大盤，目標價 355 美元。

好市多在全球門市從上季的 787 間門市增為 795 間，美國為 552 間，加拿大以 101 間居次，台灣維持在 13 間。好市多也在多個市場經營電商網站，包含台灣、南韓、日本、澳洲、英國、墨西哥和美、加。

好市多週四 (24 日) 盤後股價不漲反跌，下挫 2.8%。今年來累計上漲逾 18.7%，跑贏標普 500 指數的 1.6% 漲幅。該股股價周五以每股 347 美元作收。

加州周三宣布 2035 年起禁售新出廠的汽油車，摩根士丹利 (大摩) 選出兩檔可望長期受惠的股票，分別是電動車大廠特斯拉 (TSLA-US) 和汽車零件製造商 Aptiv(APTV-US)。

總部在加州的特斯拉，自然被視為加州新政策的不二受惠者。大摩分析師 Adam Jonas 看好剛舉行電池日的特斯拉，將獲得加州及各國政府支持該公司的自製電池計畫。

至於總部在愛爾蘭都柏林的 Aptiv，大摩認為該公司已在電動車供應鏈擁有領先地位，甚至可能已經主導整個產業。

加州下達的命令並未要求民眾棄用已有的汽油車、也未禁止在二手市場販售。從汰換時間大約 15 年推算，到了 2050 年，絕大多數汽油車將在加州道路上絕跡。

近年屢屢和森林野火奮戰的加州，正帶領 14 個州推行嚴格的碳排放標準，例如紐約州和麻州都已經採納加州的減排標準。加州新售輕型車占全美 11%，高居第一，紐約州和麻州緊追在後，三個州新售輕型車合計占全美三分之一。

加州禁售新出廠汽油車在國際上也別具意義，Tudor 分析師表示，加州一年銷售 200 萬輛新車，幾乎和加拿大和義大利相當，略低於英國的 230 萬輛。

但加州如此激進的政策是否能確實執行有待觀察。該州已經訂下 2030 年之前讓路上電動車達到 500 萬輛的目標，全美目前上路駕駛的車輛約 3000 萬輛，電動車約占 50 萬到 60 萬輛。

去年，加州新販售的全電動車和動力混合車約占 7%。

加州頒布的新命令導致煉油業者股價下跌，Valero Energy(VLO-US)、Philips(PSX-US)、PBF Energy(PBF-US) 股價連兩日挫跌，其中三分之一煉油產能位於加州的 PBF Energy，本周累計下跌 14%。

望著你講 也許更易 龍哈哈的三個字
從我炒股 一開始 到永遠 不休止
方舟是我支柱 動力和意義
You make me lose make me win
Make me feel that cow is true

明明幾好
點解跌到仆街

難得 可以同坐
何以 折墜到爆倉
如果齋坐真有療效 誰怕再蝕更多 Papa 救我

腿巴咁好唱口

COSTCO 係好市多

唔好升住未出糧，等到十月尾先好升

〈美股盤後〉美股搭雲霄飛車 美眾院推2.4兆美元新刺激法案

#愛因斯坦大叔又來了

港股有最大嘅問題係好多公司都唔係MNC，
即係佢嘅生意唔係全球性
即係發唔大黎搞
世上第一間上市公司VOC就係世上第一間MNC
買股票最好買MNC，
或者佢個business model好容易extend做一間MNC
如果個trading plan唔係夠大到呢個程度
其實根本唔需要上市
咁樣market share 嘅potential growth 就有限

所以點解科技股會升得咁快就係咁解！
Software 嘢係好易extend 到MNC層面
同一段code，可以全世界應用
我要upgrade/maintenance, 只需要㩒個掣

如果大家真係有興趣玩自己揀股建長倉，
一定要研究VOC
佢嘅誕生係人類經濟規模發展嘅最重要嘅里程碑！

㩒錯負評sorry
又係龍頭，成個行業又未有問題，跌一跌就去止蝕係on9

屌玩多陣先啦

IB條仆街加孖展係咪因為呢單

入錢係預備等時機入平貨

佢加都係為你地好啫

齋坐>strong hold個音啱啲

屌

成個畫面出曬嚟

大鑊啦

琴晚買左TSLA PUT 依家輸左九成四 應如何部署 ???????

可能鬼佬通頂睇完財報眼訓je

如果十一月三選舉 Donald Trump 輸左唔認數
肯定熔到地核
玩短炒既就要部署下

儲下錢先啦

不嬲er前一早升定除非er真係勁到飛起

麵神醫藥費無啦

升升升！

三月手多做左外幣定期，而家戶口得一皮

今晚實賣你

佢call 嘅, 我買put 嚟hedge

Bull*

合作救市

我開左模疑倉買佢對家，準到

你諗下,買完PUT輸緊,反手買CALL追返條數 再賺多少少
點會賺得多

正如果你買波
上下盤你都買哂,你覺得會贏得幾多?

一皮都夠做啦

冇事啦 升返啦

呢排佢都賺夠，要比下其他人賺

入唔入錢好呢
屌好似賭緊錢咁

對沖完變番正數

雙神出海，誰與爭鋒

到喉唔到肺，仲有半年先解封

一律建議買005

P巴竟然識用期權對沖? 咩世界?

佢未講有冇平咗張put 相信未平
只post圖有張call平咗賺幾百美金

你成日好似賭神咁all in未賭錢

賺左幾多

Short Put驚接貨? 係個市唔對路果陣買張高價位Long Put就可以互相抵銷，隨時仲有錢落袋

麵神今日留末日put

咁都比你諗到

石囝tsm又贏幾多

P巴張put贏幾百%

唔理多與少啦，今個星期正數咪得

隨時打兩巴

依d嘢真係話唔嚟

1.91美

就上番400 點贏幾百%？

佢果個唔係對沖黎純賭爆邊

Day Low走左張Long Put同Short Put

P巴成功左啦

一律建議全部入哂馬會賽馬日追潘頓

我買option一定要渣到到期？

今晚到期

前晚磨唔死張put ,佢好似走左lc

望著你講 也許更易 龍哈哈的三個字
從我炒股 一開始 到永遠 不休止
方舟是我支柱 動力和意義
You make me lose make me win
Make me feel bull is true

謝謝方舟關顧 與及 PaPa 的愛護
年月漫漫 買美股 你也永遠優先關心我 win lose
唯恐我並未得到 最貼身保護
Oh I love you

琴日有講兩邊走晒啦 put 8.幾
佢兩張先買5蚊

佢唔係琴晚36X個時平左SP啦咩

靚hedging

Fed balance sheet升

石子又學到野

呢招適合玩財報

多謝p巴救市

p兄放棄左909 高ling將會後悔

入貨sc再lc唔係仲低風險

三叔好似重倉

佢都未平倉 今晚落350？

佢9:40 出post 個下就係一升無回頭
下次禁制之前真係要F5一下條撚樣有無開POST

好唔好換iPhone 11好呢

TSLA跌翻350 比我入ok?

冇留意三叔，不過賭er要成個月鋪路，哂時間

輸L左部iphone 11

啲錢再加碼aapl仲好啦，到時賺幾部12返黎

尋日咪有

Trump大炒傻仔拜燈20個百分點啦

已經2成倉
老婆換12我咪有得換11

一早follow左麵麵

佢今日到期嘅$350 put未平倉
琴日跌到去$351以為佢會平竟然冇
而家TSLA已經升返$39x

想入價

小左6000億

連登指數由極恐慌變為極正面

咁又係
可能最後只係無輸咁多

依個月冇撚左幾部ip 11

麵神暴力救市
淡友全滅了

我習慣lc sc lp sp開齊
大殺四方

Unwind 晒short倉 依家輕倉上陣
Del app

Sunw原來有苦主區

spi班少年股神點

願賭服輸
當豬場波好la

USPS 可摸擬拿拿淋比晒8B contract WKHS
等佢開飯

報警告支牛

P巴好慘
開市已經高過佢賣價

舊雲今日未開都彈到上25.8
琴日有幾多人無放到

我大喵冇暗盤

on9 仔先賣
牛牛暗盤平過輝立，大吉兆

佢睇$40
你信唔信？

笑撚到仆街

佢23賣左啦

唔係告SPI 咩

今日開始戒淡

契媽做咩咁失威

鳩買tesla

8B

好巴終於唔做淡

即係TSLA準備起飛

笑死

諗唔明又跟住炒個下好野

少年股神

佢上一個comment

我都諗唔明cathie wood點解買tsla, 全倉左

支牛今日做乜唔比我抽IPO
明明琴日都可以抽到嘉和
今日就唔比我禁雲頂,搞咩黎?統一左購買力,唔係都照比抽咩

好彩無做止蝕撚

想跳樓

the bull

你on9無計，完

心累了

琴日 355又溝咗Tesla

點解唔可以安慰下我

多謝你花式救市

幻二再出發

又要番工對沖

做淡 係雞係公廁
都係sh 正氣d

我會揸多d cash等位買野

你自已牛牛不問價賣909

我隻雲呀

仲有咁多閪未屌，唔好死

忘兄今次你贏

你有15手咁多下次不如賣一半先
睇定再賣

戒色第十天了，我對閪已經無任何慾念

4厘都孖直頭on9

去2388, 1.1pa
005 0.9 pa

會不會考慮上反11000

我gg左
25掉左

12000

係咪調整完啦 屌你老母華爾街

你高j?

On9我孖兩厘幾咋

最低價賣夠死
60中1

不如啲錢跌比我

琴日354入到tesla

我中銀孖1.1

發你個夢

屌呀？點解咁平

自已睇入中銀大貓睇啦

死藍絲，用中銀

呢個市真係好易 左一巴 右一巴 又話推刺激法案 之後陣間又可能過唔到兩院

你又咪用騰訊

打機坐定定

Why?

就快被人打到跌曬D profit

又黎

大喵1.0

捐哂d錢比我先ok?

重溫下麵麵琴晚暴力救市既神蹟

真係要多謝mami
一野拉番起我成個倉

早晨
大家瞓得好嗎？

毒巴 《熔斷倉》

熔斷倉
為何又震落床
寧願輸到滿額汗
不想減倉
任由紅光
停在綠倉一幕
為何轉身偷睇一眼又震落床

升得穿11040就好睇

我仲開左一張xlk put 諗住護倉

預佢會回調 20% 但未到

教友

似陰跌

支你老母

係郭富城嘅強？

係明月光

我係業餘作詞人 毒夕

屌你薛丁格的羊
去三叔貼幅GIF

如果今晚都升就應該轉轉地勢喇

淋毒

MM出tweet笑鳩人地話琴晚到底
Time will tell

信老母麵

好正

陰撚到毒
穿3次10800都想拗返上去 未過11000又跌返落嚟
冇大邊你睇
又畀Ft ban咗day trade
玩毛

巴打

跌1000升幾百當我地連群係狗

Shall we talk

shall we talk

連麵麵都睇唔過眼 支持佢今晚再開put

溝緊貨
研究下基本面算
以為琴晚個housing data向好會升

斬啦。。仲坐

睇一兩日做唔到咩結論 好似前日咁單日跌3%咪又係未跌完

溝邊隻

面神暴力救市。。put 完棍上

好想識你FD叫佢share埋 MM d source黎
好有錢

btw 咁正 真係補習咁

係咪好貴?

咁你都啱嘅

想睇

Ahead of a debut planned for Sept. 30, Palantir’s bankers have told investors the shares could start trading around $10 apiece, according to people familiar with the matter.

Palantir headed for $22 billion valuation in Wall Street debut: report

好似幾千per month 不過我frd都唔旨在呢少少錢

賺太少

幾好
睇完幾本書都好多野想問

但我諗嬴輸多幾次錢就會明

係咪個downtrend 頂？
今晚整多支大陽please

夠我食一年

衝呀

我frd無買書 一黎就sub 佢話唔撚明
佢而家都係sh faang nvda tsla就算

dllm 買乜豬乜
app 就del 左, 咪又係唔升, dllm

咁就無左幾股TSLA

想買3D printer XONE定契媽好

最大用處係買growth stock而且早過佢入場 會有班人幫你推價
呢個位賺得最多

係呀！巴打好叻

屌見到了
Mm 係咪有mon 住小閪

你買SPI之後del app?

識玩

用牛牛唔洗煩

自動幫你hold貨

Time will tell vs time will tell

唔知會熔幾多次呢？

我先唔買妖股

多謝老母麵，訓得安樂

下年先睇就無事

3 年之約

mm又抄西囝金句

純粹係短期阻力
想破位應該都仲係11600

on9
自專心極重

咁叫佢上嚟都得 睇MM做咩

投資冠軍係串啲

咪即係買qqq,

個印仔好慘
得幾個follower 無人理既都比人屌

我都係咁話
佢跌就del app sh
根本就唔洗sub 不過佢課左一年

陪我講 陪我講出電車股價何以坎坷
誰怕講 誰會可悲得過鳩坐爛果
難得 可以同坐
何以 折墜到爆倉
如果 strong hold 真有療效 誰怕再蝕更多 Papa 要救我

五折轉讓ok

我都係買契媽然後扑暈自己算

就係諗唔明 所以無跟

今晚搵條女屌下, 然後再入貨

我都想俾佢屌吓

原本個twit del左睇唔到
有人話到底之後MM話no要等lower low？
但spy有造到lower low

雲26.6 了
依家去ifc

Ching你真係有睇過基本面咩 wkhs喎

原來佢個投票都係bearish佔多數

諗起有位手足話full time 炒股

幾千天沒見 近況幸福嗎？

聽聞揀緊樓

Margin Increase

Dear Client,

As you’ve likely observed, elevated option implied volatilities indicate that the markets will be confronting elevated volatility both before and after the November 2020 election. IBKR shares that sentiment and believe it’s appropriate to start controlling leverage in a measured fashion in advance.

Consequently, to protect IBKR and its customers, IBKR will increase margin requirements by as much as 35% above normal margin requirements leading up to the November U.S. election. To illustrate, consider a Reg. T margin account with stock XYZ having an Initial Margin requirement of 50% and a Maintenance Margin requirement of 25%. With the increase fully implemented, the new requirements would be 67.5% Initial and 33.75% Maintenance. Accounts subject to risk based margin will have their scanning ranges increased in a similar manner.

This will be implemented gradually each day, increasing Initial margin requirements from normal levels starting September 28th to a rate that will be 35% higher by October 23rd. Maintenance margin requirements will increase in a similar manner between October 5th and October 30th. The new requirements will be implemented each day, after the market closes in New York, and will be effective the next trading day.

IBKR may make additional changes to the margin on certain products, or all products, depending on volatility. This includes changes built into the standard margin model as well as any new house margin requirements that may be imposed.
Interactive Brokers Client Services

P巴破戒叫下先

ifc壞lift

預埋我

夾份ok?

ifc 壞lift, factchecked

跑樓梯上

點解走唔到啊 放我出去啊

Make me feel that cow is true

已經喺8樓

溶斷麼 溶斷麼
溶斷傷心對吧
從strong hold 的一剎 是坐緊了嗎

隔離post見到屌女巴

明智

P巴幾錢賣

去四季果個空中花園跳算

23

佢23
我都係得$25
可以改名做我要做傻散

其實講緊邊隻

27.6了

諗返起之前上網睇過單嘢都係咁
有網友話跳樓 行緊樓梯上去
之後下面啲留言係咁笑佢
話咩博出位之類
嗰位網友仲不斷出話自己依家幾多樓
最尾真係跳咗落去
唔知真定假 啲內容農場睇返嚟

希望死得去

會唔會死唔去架

已經豬左好多
有排先搵得返

屌你又黎料

咁多位頂住
一日未死
一日都仲有得返身

都話左會明怨暈

幫大家燈死支那

殘廢仲好 有女自動波

唔好做傻事

0909今日第一上市

仲未穿5$

點解 set $23 賣?

內容農場可信度0

隔住塊玻璃
鑑於背景相符
比2分誠意分你

你未俾啲女嘅contact我之前都唔好跳住

細細地玩下咪算囉

契媽集團
可以夜晚專心打機

IFC返工, 人工又高
都話P巴 大公司leader黎

做咩依排個個去四季？

贏得少都要跳

首先點解要睇內容農場

P巴咩事？昨晚豬好多？

啲標題好撚吸引
次次click入去都中伏
但又忍唔住

賺少左幾個0

p巴吋9我地
佢乜女都食過。死而無憾

Tsm 係咪有問題？又插

P巴係咪43手
都差唔多300k profit
算啦

日本試過有個男大學生直播話想自殺
網友叫佢快 d 死
最尾真係

挽留

IP都唔洗check, 計角度就知

唔是第一次fake手足

屌巴住element 上面d 千萬豪宅？

係所以加左個又

琴晚無追Post，D人用支牛放唔到貨？

同你講能左

你改左名 ? 你隻明源雲都賺到笑啦

23放都有賺，喊乜9

又貴息，又賤賣，我係佢jump左twice

我話p巴

我都係9月新人
多多指教

dlllm 快啲過埋螞蟻，放反啲錢出嚟
流返去老美

我乜都冇，jump third

年輕人，嘉和 雲頂又要驚，點贏5幻

你孖左？

個tweet尋晚

直頭冇抽

螞蟻對巴巴都無乜幫助

啲死人ipo扣晒啲錢

Yesyes

有無人有睇CEFs?

巴巴個勢成日想火箭咁 但係永遠都係錯覺

岩岩去見工見教學助理

校長

PTT 貼GDRX

得個萬2 仲要小組討論。不如跟我做清潔

12k應該無咩好討論 去做譚仔好過

金鐘?

幻二都做。。。真係洗碗都搵多啲喎

隻909 小小地又贏ta一個月人工

隻明源雲都賺返啦

萬2 痴撚線

永遠都係，關鍵時候火箭無曬油咁，290 跌返去260

TA 12-13公價嚟喎
有vacancy 真係做完一年ta就直上老師 到時就兩萬幾唔洗再in

Tsla快啲跌plz 未入夠

有vacancy既話

27手，6皮interest
23賣，11萬profit

sh就double

後生搏完失敗左
求安穩就做TA姐

FG做咩搵廢老工做

我出出入入左好多次

買幾粒救心丹護心仲好 成日大上大落

讀書個陣年年都三四個新老師 你地唔係架咩

TA真係做狗 有fd做幾年都冇教蓆做黎把撚

唔殺校都算好喇 vacancy

我睇緊佢prospectus 佢賺錢方法好特別
係透過美國pbm拎到藥廠 d藥ge discount
風險係 如果pbm飛起佢就仆街

Degree holder,有cert?
過檔都冇會唔會係佢問題

你唔讀我地中蟈大把人落嚟讀 殺校

28.5走了
睇個樣應該去到29.5

陣間又扯貓尾 近選舉講野既 真係信唔過

一個想你死 一個唔想死

輸錢定係贏少左？

好等錢洗咩

有雞校degree 但冇位比佢... 仲要夜晚whatsApp睇吓班學生訓未，輔導佢地，星期6，日都死返學校搞活動 都痴撚線

leader 返工上連登
放工屌女

贏少慘過中intel滅世棍

啊屌 琴日回家了減左倉，快啲趺plzzz

認真問 見有啲成交量ok
個價唔算fluctuate

但派十幾二十%息一年

Spce阿婆劇本又準備發動

想識學生妹？

依家冇呢種歌仔唱

tsm 今晚 上返81 好無？

tsm
咁多好消息都妹落唔妹上

咪仲荀過恆大

淡巴除埋條泳褲 完全唔怕潮退？

識條撚 依家咪又係毒撚一條

屌佢
2隻今日都唔知咩事
唔比我抽
係咁話我唔夠錢,明明開左統一購買力
嬲9,唔撚抽佢2隻
入錢等螞蟻

可能打仗wo，係我就減持或者平倉

傳緊TDOC會食埋佢

$12000毒撚應該夠用既。

打得成我切柒

第二上市就是比較on9
Hold 幾年應該無問題嘅

打 999 救 P 巴

但股價升幅係低既

琴日台股出入好鬼喎，似打仗

打仗wo 比我就沽爆tsm

打就中共收皮 唔打就tsm爆升返 唔係唔賭呀

圖已capped

上係突然的tsm 本身都好狗。

上次由50 沖到83 ， 之前都係由55殺落去48

咁快？ 有無source

好巴 早晨

有無加多d U

返工打飛機

遺囑落我名ok

之前加左tdoc
會唔會有一日tdoc同aapl合作

PTT講

咁多位早晨

彈弓手
所有財演唔貼full倉我一律唔會信
So you are just good.. but I’m the best

茶巴早晨
今日午市有咩餐

Tdoc等輸俾amxx

新股回血爽

呢度班人好鐘意玩賓周

好明顯唔夠高啦
唔夠高跳落嚟，半死，仲慘過死呀

好難講喎呢樣嘢

星米 同埋jerjer生菜煲
又或者生炸雞比飯都正

如果今晚爆升就會貼 I have a position
如果今晚暴跌就貼 I told you I’m short from 9/2

對白都諗好咗

個市未到底 唉 我係好友都咁講

有貼 比錢先比你睇姐

早晨

好似契媽嗰啲，擺到明俾晒你睇
君子坦蕩蕩
我淨係信呢啲

你估鳩巴流㗎

挽留p牌炒車專員

真係29.5

Jerjer 生菜煲

ark 都好似要收錢

今朝$25.5入都有幾千水位。

上佢網訂閱咪有
完全唔收錢
我成日都抄佢功課

Subscribe 唔使錢㗎
買佢隻ETF就要Management fee

佢上次先話lunch time約女去殘廁啪啪啪

Btw係咪轉季了？

對過忘了愛打飛機

ipo

炸脾飯好耐無食過咁熱氣既野

winwin

佢買晒咪得

好想嚟試 係咪你煮架

痴撚線

Pins佢應該仲有貨喺手
但short QQQ同買growth stock有咩衝突？
可以睇淡大市但唔可以買強勢股？

每日trading desk
每週覆盤加commentary
係幾好

呢隻小人提

今朝有少少凍

但佢又真係有實力??
只係而家上左岸 唔洗咁care, 得閒9up下又有錢收又拎到名氣就OK??

升返少少唔敢咁老定
繼續食二手飯

熱到我仆街
係咪發燒

我發冷？

佢個YouTube Channel我都有subscribe
契媽都要開channel補血

壓住未夠力上

著多件衫，有女就得閒搵佢攬吓

等緊你開

今日m記加大

係就正 出月費plan 比旗下lvgo 堆長期病患人士
apple watch 負責監測身體狀況 一有異常 tdoc 班醫生即刻比建議你 最終幻想

勁癲
成班ark 個tone係死忠好友

掘deep 啲，其實ark 個網仲可以subscribe
佢地啲research 同white paper
幾好睇

你講緊MM定CW呀？
CW嬸緊係有料啦
MM擺明扮四條

老千股 連郡唔好睇上眼

呢個支牛ching就識野喇

有無subscribe link share
要剔邊款先收到trade record

帶飯食啦

係㗎，佢好肯share野㗎！
好友都係好心地

同美團一樣

MM喎
佢唔係都有料? 見佢出書出到咁 而且勁多人講
D人都建議話投資買書就買佢個幾本呀嘛

D CEO 訪問片都幾好睇. 好多好有vision既聰明人. 不過公司profitability係第2件事. 當D.D. 係Step 1

MM唔係咩投資冠軍?

當聖經咁睇
講到尾，冇信心，錯位入，冇耐性
幾好既股都浪費

琴晚吊一吊命
今晚會唔會又跌過

用past tense. 依5年邊隻fund run得最好, 首先要睇有幾早入tsla

有隻fund唔係淨睇中tsla
仲有埋roku sq

好多人覺得佢有料
但我一路都覺得佢廢嘅

我見過佢n年前trade NFLX幅圖之後就覺得無用
贏得嗰勁少升幅，之後miss咗後面過千倍利潤

可能trader會覺得係一條nice trade
但我目標係要之後嗰過千倍利潤
最重要係好多trader食完一浸之後
就唔會再入返嗰隻嘢場
因為佢哋會覺得，我賣嘅時候都已經覺得高水，貴囉
點會再入場？

所以我永遠都覺得investor係會贏trader

估唔到契媽前兩日入fb

我已經張舊雲賺少少射左去ib A/C
又多左5-10% cash
而家65-75% cash
可能入少少BRKB
可惜TSLA V左上去
多謝麵神

我都有諗過呢樣嘢 尤其係美國咁高醫療費用 一定好有諗頭

今日係帶飯呀

基本來講就越少越好
如果係一啲比較舊經濟或者係賣實物要設廠嘅公司呢
會多啲長債，冇乜所謂
最緊要係你要知佢發個債噯嚟做乜

好似琴日RH巴話PRPL多咗債
我都知，我有follow
其實係因為佢想買多幾部機，設多間廠
佢話佢生意太好啦

如果係科技股呢多數佢哋唔係用發債嘅形式抽水
多數係賣股票
如果佢賣股票R funding嘅能力越高呢
其實佢嘅發展潛能越大！不過最重要係啲錢用得其所！

學我萬二空倉咪贏囉

你日日清倉

麵神呢啲呢，賭仔先會講嘅啫
我完全當佢係Nobody

Siri將會加盟TSLA
TSLA 旗下所有車都將會有雷神系統

我今個星期正數

學到野